香港新聞直播來源

立場新聞

香港蘋果日報

自製同時播放多個影片來源，開啟文字編輯工具，複製以下 HTML code，儲存為 .html 檔案

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Frameset//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-frameset.dtd"><html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="en" lang="en"> <head> <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/> <title>Untitled XHTML 1.0 Frameset</title> </head> <frameset rows="*" cols="*,*"> <frame src="https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/standnewshk/videos/358023401783002"/> <frame src="https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/hk.nextmedia/videos/310378423179686"/> </frameset></html>

修改 frameset 的 rows 及 cols 可以改變 列數 及 行數
rows="*" cols="*,*" 表示 1 列 2 行，如果要 3 列 4 行 可以改成 rows="*,*,*" cols="*,*,*,*"
單間就是 * 數代表數量，用 , 分隔即可
frame 的 src 就是來源，輸入或貼上需要的來源連結
增加 frame 可以增加來源數量

有更多直播來源可以集合一齊，比大家留意最新情況

蘋果 youtube

你好嗎 Mr.A

還可以，未死得

lm